[I/A]武器よさらば 無雙類割草式新GAME

基本介紹

無LINK,自己COPY名搵啦

操作方便,手感打擊感都好好
一開始會送10抽(基本野啦),加埋有個POOL必中五星(暫時最高5星)
刷首抽都係2分鍾既事

DEL POST THANKS